信報：謝振中申請調職獲批 將短暫負責晉升遴選 或任葵青區指揮官

《信報》政情專欄「香港脈搏」指，多次主持警方例行記者會的警察公共關係科總警司謝振中，早前主動向警隊高層申請調職並獲批，調職後會暫時主責總督察晉升警司的遴選委員會工作，之後將重返前線。

早前，網絡盛傳謝振中放大假兩周飛赴美國，但《信報》時事評論專欄「香港脈搏」作者余錦賢今日撰文〈謝振中快調離PPRB 主責遴選工作〉，稱有消息指謝振中這兩周並沒有前往美國，而是留在香港，且經常到灣仔警察總部留意最新香港局勢發展。

余錦賢又指，謝振中早前曾主動向警隊高層申請調職並獲批准，最快下月生效；調職後，謝振中將退居幕後，主責總督察晉升警司的遴選委員會工作，數月後則重返前線，據聞有機會調往新界南擔任葵青區指揮官。

該文續指，有消息稱謝振中公共關係科總警司一職的接任人，已有初步人選，盛傳或由現駐守人事部的總警司郭嘉銓接掌警察公共關係科。郭嘉銓畢業於中文大學政治及行政學系，曾任前警務處處長鄧竟成的副官，亦曾擔任機場警區指揮官。

保唔住張綠卡嬲嬲豬呀謝蛇

該文續指，有消息稱謝振中公共關係科總警司一職的接任人，已有初步人選，盛傳或由現駐守人事部的總警司郭嘉銓接掌警察公共關係科。郭嘉銓畢業於中文大學政治及行政學系，曾任前警務處處長鄧竟成的副官，亦曾擔任機場警區指揮官。

睇黎換個心腹過黎
屌那星

不要讓謝sir跑了

黎咩人結果都係咁

應該似想做前線指揮，打尻示威者，真私了

有綠卡 不過係大灣區果張

挽留呀中
呀中心諗：如果唔係日日4點出黎9up講大話搞到咁出位 我一早變左振美

到時係現場串佢兩句拎唔到綠卡係咪會好似琴晚老婆畀人屌咁發晒癲打人

嘩，走佬喎

er er sir 又俾第個head住

唔想上鏡 但保住份工

黑晒面

無職升？

名為調職 實為降職

振美夢碎，升職都夢碎，要出返去做前線

醒呀
落返區先幫到美國搵到多d証據

為左張綠卡今次辛苦你喇謝sir

萬世千世共享大灣區清新空氣與純淨水

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

你唔係以為會放過你下話

冇得振美了

謝振中出江永祥

讀暴大政政走去做黑警

已失組織信任, 但又出咗名, 唔可以即時人間蒸發, 咁就先調走, 過吓冷河, 之後先再處理.

上一個係提早退休問題玩燒炭, 下次唔知會用乜嘢理由玩邊科?

牙中

江SIR無得升

想轉幕後避制裁？
我地唔會唔記得你架謝sir

美國夢碎了

無得攞綠卡 所以自己落場打?

無用架啦

名為再上前線，實為貶為馬前卒
或多或少點都會犯錯
再落鑊，收監無退休

守水塘？

以佢個準則去升人，首先要講大話要唔眨眼，面皮要成尺厚，做人要無恥

警察大把呢啲人

有得攞
要拎多d證據先

謝振中將退居幕後，主責總督察晉升警司的遴選委員會工作，數月後則重返前線

江講咁多大話都無得升
仲要比個外人坐謝個位
抵啦

葵青區指揮官
呢下仲唔有仇報仇, 實彈亂射報復連登仔搞到佢冇左張綠卡

退居幕後
但乜佢有前線過咩 ?

上前線 壓力大 警司墜樓亡

Facebook 啲cm笑死

搵個素人好過搵件臭名

調去水警
然後提早退休啦

試著說：一起為謝蛇一家世代生於大湾区人努力

去守水塘啦

咁睇黎可以決一死戰了

前線見到佢一定狂屌

篤完灰就可以升職，其他黑警想升職既話，識做啦
姐係er er sir 冇得升

哎呀！江狗無得升喎

會否成為警隊戈巴卓夫

搵藉口軟禁佢咋嘛
隻隻狗戴狗罩喎
無左佢都無人知啦

又唔想高調講大話俾人制裁, 又想保住鐵飯碗

佢地12月先會知升職

幾個月後調
一睇就知想潛水，搏佢幾個月後少示威先浦頭

震中、震英、振中、振英都係仆街嚟

好撚慘就真
本身返開港島總部
而家要去呢d閪區做野

暴大政政竟然出左依條垃圾
有人唔做走去做狗

肛狗仲以為自己有得坐正

真. 讀屎片

睇來謝SIR真係去咗篤灰, 轉咗去做遴選係想睇晒d白衫record, 係呢幾個月負責咩做咗咩, 然後用來振美.

人地一早有啦
唔要咋嘛

知道得太多了

早知今日

慘過戴帽

追擊!!

呀中親身上陣報仇

佢對住班下屬講狗話

都好過對住個鏡頭講大話

睇黎牙中好嬲
會唔會上前線撩示威者隻揪

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！

睇左啲咩
Pprb做咁耐又做番前線

學班高官廢人咁？

唔信係自己申請 hahaha

陳克勤都係暴大政政

咪撚諗住走呀 謝蛇 嘿嘿

坐慣office
依家要同啲散仔一齊跑嚟跑去

別讓振中跑了

條友做開文職 啲員佐會唔會理佢

去葵青區同光頭蛇齊齊振中

唔驚佢直播果陣爆大鑊咩,梗係調走佢啦

綠卡到手了

明昇實降
仲要返前線比D大陸解放軍屌

又好似係

er蛇一大

振美過黎我地環頭

明顯換新一哥d馬咪扯佢落黎囉

大灣區點算
無咗個人材

繼續狙擊

謝蛇今次調職就真係，進可攻退可守喇，唔知想攻定守呢 🧐

咁都唔升江蛇

有人唔做去做狗
影衰中大

起碼唔好再俾新料佢知

振中表示唔可以變振美好嬲，要親自落場

啊中 為未來移居大灣區做好準備啦

狗署表示: Sor 囉, 攪到你無左綠卡!! 我想嫁...比住個環頭你做住先嘞, 唔岩既加張白卡比你呢 差唔多之嘛

鄧將軍係咪想將D自己人安插晒係重要位置
有兵有權 之後會點大家知啦

「城大和你傾」

頂~ 佢而家做d 咩都可以講到幫美帝做野

做高層點都係做幕後好過前線啦係咪

調前線點都係唔好

臥底

點解無人睇無人留意

人地親身綁手跳落水去模擬跳海自殺

以為唔上鏡就走得甩呀？
送埋佢老婆返大灣區啦。

稱有消息指謝振中這兩周並沒有前往美國，而是留在香港，且經常到灣仔警察總部留意最新香港局勢發展

重點 佢老婆同仔囡都唔可以有綠卡

姐係佢真係去左美國

本身日日4 點unun腳 撚下你地

調職都唔好放過佢

坐過“死位”的人 已下烙印 走不掉的
讓多點人爆光 ..... 坐坐 “死位” 也不錯....

鄧竟成
唔係呀2哥喎

咁係咪即係有機會管防暴

er er sir咁都冇得升，
話曬都同呀中拍住上咁耐

咁咪無得乘機溝記者？

成個故事應該係..
由於成家人既移民被撤銷
為左報復香港人.
佢申請調職親自落場打人以洩心頭之恨..
比香港人睇, 佢唔係得把口, 落到場一樣可以心恨手辣

有無link

我好希望有切實的證據
證明佢冚家都無左綠咭

如果唔係係放心唔落

我都希望有..希望有人報料.. 而家唯有FF下打下飛機

佢本身申請緊移民
移民就要宣誓效忠
咁支共仲點信佢?

所以之前咪搵國安去佢屋企 搵野威脅佢

讓領導先走

R

係囉 返左總部 咁叫咩放假

講你又信
去叫雞咋

到時葵涌警署光頭佬會唔會拎雷鳴燈指撚住中仔個頭？

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

而家唯有做振灣啦

葵青區指揮官嗰位點解唔係留比光頭劉sir

振美88

謝蛇調完職大家都會記得你
會好好愛護你 直到你返大灣區

心腹先唔會放出來
要見光 受罪位

咪撚想走甩呀

振美夢碎

做官同狗一撚樣
為左錢咩都做得出架啦

好明顯由火線退落黎

根本用咩理由都唔可以將班狗嘅暴力合理化 無論換咩人過嚟結果都係俾記者針住嚟問咋嘛

差唔多，個環頭唔熟根本無人聽你支笛

俾高層照肺下話

記招狗黎講振美雖然出位
但仆街程度個人認為er er 犬更屎忽鬼
D態度佢係最撚閪

睇錯中共關係科

江蛇向咗老豆搵仔投誠

唔好嚟葵青得唔得，大灣區啱你多啲啊振中

馬革裹屍謝振中
erererer江永祥

半澤直樹下埸，遠離權力核心，好比面唔駛守水塘

陳震聰

你話無督灰，共產黨篤灰猶如呼吸

乜佢仲有返工㗎咩

點解唔調去邊境，咁咪可以無限接近大灣區

轉做幕後仲更加容易被失蹤啊督灰中小心有一日因為退休問題同家庭糾紛要係車裡面燒炭啊

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

肛永腸 檢討下啦，5年前跟許sir 5年後都仲未升正，知唔知點解？因為你on9講大話連d大陸仔都呃唔到

振中 唔做發言人 走去上前線
會唔會爆seed

睇嚟振美無得升上去lu

邊有咁快升 江敏強之後都升左總警司

未必
文職出身嘅警官有時喺升職之前，都要落區做一排武官，累積所謂前線管理經驗，跟住再升上去

拉

振美

糧照出

睇黎綠卡不保了

想知班狗仔點睇振美隻篤灰狗

調得太遲 一早黑名單

係咪劉澤基元帥果區

唔緊要
邊個都冇問題
我話之佢調去守殮房
佢地都要

謝sir走咗，但係唔係升江sir

唔升姓江嗰個

er sir無功都有勞

做左美國間諜

謝振美或成最大贏家

都出哂名 有咩用

日日講大話開始頂唔順